[集思廣益]兩登有咩故或者作者必須要追

最好已完結 或者到尾聲

本來仲諗住講魔瞳....

睇開愛情，我自己最鐘意陳煩既分手旅行同聖姑既可唔可以同我做埋最後一次愛(好似係咁)，聖姑啲文筆

拋磚 我就比較鍾意三哥故
做金庸的男人都好

屍人陌市 可惜最後唔寫埋佢

好耐冇見過佢